# Snake Rust

Snake en rust : petit jeu du celebre snake comme au bon vieux temps avec le fameux Nokia3310 , j'auria bien voulu rajouter du son et permettre de ne pas se prendre de mur mais bon il marche c'est le plus important.

Apparement il a pas été push depuis super longtemps je comprends pas

Pour le compiler on fait cargo.build puis pour le lancer enfin y jouer on fait cargo.run

Amusez-vous bien.


ps : si vous voyez ça c'est que vous etes dans le mauvais endroit , aller dans la branche master .J'ai pas reussi à tout mettre ici je sais pas pourquoi.

ps2: j'ai pas mis le lien du git dans le main.rs voici https://gist.github.com/AndrewJakubowicz/9972b5d46be474c186a2dc3a71326de4


